梁天琦：如果真係有得畀我揀的話，我會選擇留喺呢度。

【不要讓每一個抵抗爭者孤單】

「如果真係有得畀我揀的話，我會選擇留喺呢度。因為香港過往冇出現過一啲願意為自己政治理念犧牲咁多嘅人。

過往好多人都話香港想有改變呀？想有民主呀？或者好似而家咁想獨立呀？都冇人去搞啦，冇人肯同你癲啦，冇人肯犧牲啦，個個都睇死香港，冇人敢咁樣去做。

所以我一定會選擇留低，因為我要證明香港係有人，願意為佢嘅政治理念，完全獻身。」

（梁天琦，2016）

屌, 睇到眼濕濕

屌你老母啲五毛勤力到

做乜叫自我收皮

叫你老母今晚俾狗屌啦

唔好理條傻鳩就啱

好記得佢講過呢段，當時睇已經眼濕濕
為香港人真係唔值得

香港所有政治人物冇一個有天琦果種真誠

一種對自己信念堅持

因為香港大部分嘅政治人物嘅信念係權係錢。

天琦講得我地好啱，我地淨係識喺連登出 post 呃正評支持義士，但就唔敢出來搞，因爲我地真係怕坐監，出 post 問其他人點解不問世事好過

好撚多五毛 屌你老母五毛死全家

唉...香港冇啦...大家準時起身返工啦

而家客觀現實係白白消耗力量

共勉之

黃台仰流亡海外咪又會畀人屌
呢個係天琦嘅選擇，我會尊重佢

當然 我地唔會落井下石

話口未完 五毛狗就講台仰

台仰選擇走佬，天琦選擇留低受靶
我地怕坐監唯有選擇喺連登捉五毛同問人點解唔革命
我尊重天琦，但希望天琦尊重我地選擇打網戰唔好抽我地水

我又覺得香港人受軟唔受硬 冇得逼人的
佢理鬼得你咩 起碼你肯為你所做到嘅野上面出一方力，就足夠了

咁我地仲屌唔屌人港豬好？

咁呢樣要屌
睇情況喇，我諗出發點係提醒，而唔係屌到佢收皮咁

問題係有咩資格話人港豬

我地：正常返學返工、喺連登嗌港獨撳正評
人地：正學返學返工

點解多咗個「喺連登嗌港獨撳正評」就有資格話人唔做野

天琦佢地真係出來受靶就可能有啲資格話返我地

或者我地做到嘅野就係咁多
強身健體 我都相信真係有一日真係革命的

條支那仔唔係香港坐監去得邊

咪撚再quote啲五毛 blcok咗佢地咪得

同埋負皮就夠，同佢地講道理真係哂鳩氣

睇到眼濕濕

屌佢唔係香港出世嘅人都係五毛，幫政府做野

佢比更多所謂香港出世嘅人更愛呢個地方，犧牲更加多

關ching午安

佢搶左香港人既大學學位